[要片] 721 一個月紀念日 決定去太古站入面放映

黎緊想喺太古地鐵站裏面興祝721 一個月紀念日，急求片段

急求 721片段 + 警察回應片段 (尤其係啱啱嗰個) 包中英字幕

推